廢老卡求助！

上次用咗廢老卡搭黨鐵，點知出嘅時候因爲遊行人流太多唔駛拍卡出，結果依家用唔返廢老卡搭黨鐵！！
又唔敢去客戶服務個度「自首」，可以點搞？？

買過張囉jm9...

你拎埋長者卡去咪得囉

再唔係咪叫個孫幫你去

買張飛入去拍返囉

我呀爺都試過 之後叫我呢個孫去幫佢手 佢行動唔方便 咪做個孝心

幫屋企人拎去客戶服務中心到整啦

老人家唔方便,乖孫幫手有咩問題